1) To  start project in dev mode : 
yarn install
npm run dev

1) Do zrobienia : 
- obsługa błędu 429 - (przekroczony limit requestów)  po stronie lokalnego api
- obługa języka w headers ( useSWR -> headers )
- ładniejsza prezentacja danych z airly
- zapis ulubionych id na 2 stronie
- testy
- loader 
- obsługa błędów


Trochę zaryzykowałem i użyłem NextJS ... główny atut nextaJS-a obok SSR to możliwość
ukrycia zdalnego api jest ono ukryte za lokalnym - user nie widzi endpointa airly 


Największe problemy miałem z doborem Wrappera do MapBoxa ... 
react-mapbox-gl - jest ok






